[唔睇走寶] 雖然我唔知戴祖儀係嘜水

係正嘅

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

比截圖屌過 不了

把聲好撚難聽，不了

J Ed

樣靚大波長腿

呢d樣無咩觀眾緣。望多幾眼就厭啦

波鞋

好撚做作

應該配黑高爭